是日晚餐

西蘭花會唔會有d唔灰

夾

靚

見到條絲覺得好噁心

屌你老母臭閪 屎都貼上黎

再切細啲好啲

都幾爽口，唔膩

咩絲